肯罷工未？

係唔係真係咁難呀

求下你地la
唔好再當係一單普通新閒好唔好？

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

開逃生門, 拉緊急制
塞門
掉野落路軌

咩都好, 聽日我唔要見到地鐵行到, 唔係既話點對得住暴大班手足
PS: 邊隻港豬聽日仲可以當冇事發生正常返工既, 我祝你事業順利, 同時你地已經失去左人性

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

eg
eg
eg

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶